如中武漢肺炎 請即到警處或藍絲醫生診所尋求協助

佢唔撚封關 我地就攬炒！ 屌你老母！

攬炒
唯一出路